桌面版Wtsapp壞夠未?

屌你老母一打字就沒有回應

windows 7

用 web whatsapp 算啦

electron